let quiz3 = [
    { 
        question: '1',
        title: 'A globalização só foi possível pelo fato de ter ocorrido a(s) o(s)?', 
        alternative1: 'Abdicação do poder do clero.',  
        alternative2: '1° Guerra Mundial.',  
        alternative3: 'Iluminismo.',  
        alternative4: 'Revoluções Industriais.',
        correct: '4'
    },
    { 
        question: '2',
        title: 'Qual das alternativas abaixo aponta uma das principais invençôes que foi fundamental para a Revoluçaõ Industrial?', 
        alternative1: 'Telefone',  
        alternative2: 'Máquina a vapor',  
        alternative3: 'Criação do automóvel',  
        alternative4: 'Calculadora manual',
        correct: '2'
    },
    { 
        question: '3',
        title: 'Quais dessas cidades abaixo NÃO é considerada uma cidade global?', 
        alternative1: 'Seul',  
        alternative2: 'Los Angeles',  
        alternative3: 'São Paulo',  
        alternative4: 'Cidade do México',
        correct: '2'
    },
    { 
        question: '4',
        title: 'Qual cidade abaixo é uma cidade global?', 
        alternative1: 'Washington DC.',  
        alternative2: 'Los Angeles',  
        alternative3: 'Roma',  
        alternative4: 'Paris',
        correct: '4'
    },
    { 
        question: '5',
        title: 'Qual é o meio de comunicação que influencia o fenómeno da cultura de massas e é conhecido por "a caixa do mundo"?', 
        alternative1: 'televisão',  
        alternative2: 'internet',  
        alternative3: 'jornais',  
        alternative4: 'rádio',
        correct: '1'
    },
    { 
        question: '6',
        title: 'Marque a alternativa que está ERRADA quanto a Globalização:', 
        alternative1: 'A globalização trouxe muita desigualdade social',  
        alternative2: 'A base da globalização é o capital',  
        alternative3: 'A globalização beneficia apenas as pessoas que possuem capital',  
        alternative4: 'Com a globalização a taxa de morte vem cada vez mais aumentando',
        correct: '4'
    },
    { 
        question: '7',
        title: 'Marque a alternativa com as principais cidades da Segunda Revolução Industrial:', 
        alternative1: 'Berlim,Nova Iorque, Londres e Roma.',  
        alternative2: 'Londres, Tóquio, Las Vegas e Roma.',  
        alternative3: 'Berlim, Nova Iorque, Paris e Londres.',  
        alternative4: 'Hong Kong, São Paulo, Seul e Londres.',
        correct: '3'
    },
    { 
        question: '8',
        title: 'Qual dos seguintes países será mais beneficiado com a globalização?', 
        alternative1: 'Estados Unidos da América',  
        alternative2: 'Brasil',  
        alternative3: 'Etiópia',  
        alternative4: 'Venezuela',
        correct: '1'
    },
    { 
        question: '9',
        title: 'Em que domínios o fénomeno da globalização, tem implicado transformações?', 
        alternative1: 'Económico, político, financeiro e cultural.',  
        alternative2: 'Económico, financeiro, social e cultural.',  
        alternative3: 'Judicial, demográfico, institucional e social.',  
        alternative4: 'Político, cultural, social, financeiro e ambiental.',
        correct: '2'
    },
    { 
        question: '10',
        title: 'Quem fez esse quiz? :)', 
        alternative1: 'S2',  
        alternative2: 'Nicollas Isaac',   
        alternative3: '^',  
        alternative4: '|',
        correct: '2'
    }, 
   ]